想知泛民議員被譴責之後DQ左 泛民會做咩抗爭

陳志全同朱凱迪已經表明拒絕接受委任
議會將會得返64席
若果有是但一個民主派議員比狗咬走
親中派票數就會過2/3 就可以DQ 任何一個民主派議員
DQ完之後就可以任意DQ 任何一個民主派議員
想問到時主留派既民主派會做咩?
總辭定係繼續留係入面篤眼篤鼻?

民主派 ➡️ 建制派

建制派 不會DQ 建制派